美國少年獵殺250kg野豬 破維州紀錄

美國維珍尼亞州一名少年，日前在家中後院發現一隻超巨型黑豬闖入，慣於狩獵的他立即提起步槍，到後院驅趕巨豬。最終少年射殺該隻巨豬後，始發現牠足足有近250公斤重、2米長，可能是維珍尼亞州史上最大頭野豬。

17歲少年布里登（Jacob Breeden）上周發現該隻黑色雄豬，聲稱雄豬主動發起攻擊，他在別無選擇下將雄豬射殺。布里登指，當時感到非常驚慌，因外甥及姪兒均在屋內。當局正檢驗豬屍，以確定牠是有人飼養抑或野生；如屬野豬，便會打破該州的最巨型野豬紀錄。

報道指，維珍尼亞州的野豬平均重量約為90公斤。生物學家戴伊表示，如果該豬是野生，相信牠生前獲大量餵食。雖然打獵被愛護動物人士譴責，但由於當地野豬經常破壞農作物，因此民眾可合法射殺牠們。

樓主同類受害有冇啲傷心嘅感覺

織布技術好緊要

其實好唔好食
之前見電視個鬼佬食話好正，但問過個廚又話啲味一般 家豬好食啲

火槍手嚟喎

無肉

有 好唔開心 新年流流

好想食

Monster hunter

一開始以為用射奧運飛碟果d.....

用太刀得啦

睇佢個死人閪樣都係變態佬格

樓主個名